[全線收皮] 皇家馬德里球迷吹水區 (18)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

Ramos time

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

2017年4月2日 星期日 下午10:15
- Real Madrid vs Deportivo Alavés

2017年4月6日 星期四 上午3:30
- Leganés vs Real Madrid

2017年4月8日 星期六 下午10:15
- Real Madrid vs Atlético Madrid

2017年4月13日 星期四 上午2:45
- Bayern München vs Real Madrid

2017年4月15日 星期六 下午10:15
- Sporting Gijón vs Real Madrid

2017年4月19日星期三 上午2:45
- Real Madrid vs Bayern München

2017年4月24日星期一 上午2:45
- Real Madrid vs Brcelona

渣維巴打

摩佬愈反 機師愈強大

仲諗住無人睇到個post

阿維

堅定不移 迷雲反摩

XAVI!!!!!!

結衣G!!!!!!!!!!!

長期撕裂，豈是說修補就能夠修補？隨時綿內有針。西班牙後防孖寶沙治奧拉莫斯和碧基在周二國際賽賽前尚且有講有笑，賽後說回球會事宜，就繼續隔空開火。

Big Gay = 間諜

占士世界第一

做乜同場加映球世界級窩利

擺左成年了
新皇迷？

近排成日見 好似都係主席funson

渣維

duckyea巴

仲有咩會然仲留守係高登

On99王？

扭波王（已切）

召喚反占會員一齊回家

Btw 好失望～曾經有一刻諗過結衣真係絲打

今時今日仲有人支持呀joe

得小妹係絲

你下面回覆位巴打係咪你兄弟

我先係真絲

男人老狗

光頭仔卡路士係你兄弟?

成班gay佬

小妹係真屍

皇區得我係C打

不了 佢兄弟係紅豆仔卡富

淫絲鳩白
尋晚套av正唔正

你係禿頭仔

全部都係gay

鳩白食撚屎

摩納哥前鋒基利安洛天不抗拒去皇家馬德里，談及轉會事宜，他說一切都有可能。

他本季在法甲上陣22場入12球，同時在盃賽中入了7球，表現完全不像18歲球員。

基利安洛天說，自己不抗拒去皇馬：「今天我在摩納哥，至於皇馬？看看如何吧。只有最好的球員才會去皇馬，自問仍然未到最好，但一切都有可能。」

支持呀joe= 支持占士

據西班牙媒體《阿斯報》的消息，皇馬將在6月續約兩大邊後衛卡華積跟馬些路，兩名球員跟皇馬的合約還剩3年時間，皇馬希望跟他們續約至2022年6月底。

細路續咁耐

前皇馬主席卡爾德隆表示，皇馬有能力支付1.15億歐元的轉會費引進夏薩特。這位車路士球員與球會的合約2020年到期，施丹非常喜歡他，希望能將他挖到皇馬。

鳩白加速睇gv好過啦

福將

又多個馬些路路

差唔多啦

3億齊飛

少年你太年輕了

ching比少少創意唔好抄名

佢先係真身

hi黑b

not gay not funson

范加爾

差c paul全體到齊

個名咁紅既你 熱氣牙?

豆蛇仲係外國

向我地isco下跪

佢韓國撚

笑死

你咁講

咁係咪屌柒isco

係咪想打架

比ISCO搶左個位,係後備監倉屌7 ISCO先岩

Yes 唔夠Isco 爭位踢就唯有屌人

鳩白琴晚套野真係一般般咋喎 好失望,枉你仲上雞寶台叫人幫手DOWN

會員低汁睇既野係咁上下

渣維下下追住鳩白嚟咬

不知幾撚正

利申仲係99%

J埋啦 仲99%

留名

今次係咪終於個個冇穿冇爛歸隊

返到黎先傷

你咪講啲唔老泥嘅野

Ozil added that his “heart beats” for former club Real Madrid, who he left to join Arsenal in 2013.

“Of course my heart beats for Real,” he said. “I played there and still have many friends to this day in the team and in the club. Therefore I’m keeping my fingers crossed for Real, even against Bayern.”

Ozil

無位都想佢番

我老死阿維第一個post
你班嗨仔唔比正皮？😪

真皇

返來囉～返來囉～

講過幾嗨多次唔嗨好落嗨我大佬面

雲加對佢有知遇之恩

真絲留名

阿維咁冇眼光收你做o靚🤦🏼‍♂️

諗起上個po張監倉狗.jpg

月狗

阿維
暫時放過鳩白先 同我一齊追擊月狗 ok?

正到

據英國《太陽報》報導，皇馬計劃在今夏發起一樁令人感到意外的行動，那就是求購曼聯的年輕球員拉舒福特。去年夏天，皇馬沒怎麼在轉會市場花錢，但今夏，佩雷斯準備來幾個大手筆的收購，而皇馬已經製定了一份收購名單，多位進攻天才都在這份名單中。

帶埋你同市死敵過黎

買後生仔首選都買摩納哥 個前鋒啦

C.朗拿度到明年就33歲了，為了革新球隊的陣容，施丹決定引進一些年輕的球員。《太陽報》報導，施丹的名單中有一個名字是拉舒福特，儘管在摩連奴手下，這位19歲的球員上場次數有限。

今季英超，拉舒福特11次正選，攻入3球，很多人都在問：在摩連奴上任後，這個年輕球員的進步是不是停頓了？

不過《太陽報》也指出，拉舒福特不是施丹的首選。皇馬主席佩雷斯現在非常看好摩納哥新星基利安洛天，在接受媒體採訪時，佩雷斯表示：「賓施馬搭檔基利安洛天？一切都有可能。」

果季仲諗住佢上到位

換著個光頭佬用人唯親場場打負碌波

占 ❤️

係咪有手足住建生

附近 btw搬左出去

啊朗個銅像

Where

好唔掂 唔寫名應該唔會知係邊個

唔講 京自爆 你想問乜

冇 純粹問下

淘寶貨

想搵人隻揪？

屯門手足係唔會咁對大家

好想食返以前良景啲小販檔

領匯

轉隔離post

你今年先冊？
人地叫領展呀

皇狗好多屯門牛屎佬

利申屯門手畜

住邊頭
我碼頭

半年皇迷留名

迷占最強大
你同我記嗨住

尋日先加入皇區留名

叫聲師兄先啦

占快啲走啦

阿維你都有今日

ching你好

Ching

巴打反占

阿維比人恰

我唯一絲打 俾下面啦

不了

認真一問 呢張貼唔貼post頭好

細個住碼頭，依家住青山附近

暑假用占士換世三簡迪

青山幾點係探病時間

偷緊wifi用

改左名都係會叫佢領匯
深深咁領會到

咪買世三啦 買dybala仲好j

世三頂牙朗

禾朗無可取替

猩猩幾時先有番傷前果個態
最衰係而家佢唔會下下利用自己既速度優勢去踢波

笑到醒晒

阿維 你睇下第一個post幾多正皮
仲唔多謝我

皇馬在官網宣佈，西班牙電訊商Telefonica已經簽下一紙2年贊助合同，但不會佔用心口贊助標誌。

個1個負皮係你比

摩納哥小將基利安洛天盛傳被皇馬睇中，但他表示現在仍有很多東西要學，未是時候。

唔通學達仔黎坐板咩

有賓周在

拉隊生日快樂

Hero

好怕摩迪老去
冇得睇佢踢波了

不了
好日唔睇一次意波

個次睇意杯 決賽打米蘭

dybala 好敗家

全城都嘲笑我朗bb的銅頭

係咪睇錯馬雲係牙郎

馬朗

隊波無乜左腳中前場
沾屎要躝
猩猩又易傷

在西班牙同法國隊的比賽結束之後，比基公開表示自己不喜歡皇馬的價值觀，這也再次引起了雙方的罵戰。據《阿斯報》報導，皇馬方面對此做出了回應，表示會用球場的的表現來回擊比基。

《阿斯報》在報導中表示，皇馬決定不會繼續跟比基大罵戰，後面也不會對比基的話進行任何言論上的回應，而是選擇用球場的上的行動來回擊比基。皇馬方面表示：「我們最好的回擊將會出現在4月23日國家打比那一天，因為皇馬總是用球場上的表現來說話。

」

用0:4來回應吧

咁一個球員仲後生 打決賽有心理壓力可以理解
阿朗都唔係出黎踢第一日就咁好波

利申: 唔係特別支持大包奶亦無睇過今季意假
只係覺得後生既球員要吸收經驗

係喎

留名bin c

皇區好多新面孔唔是好識

你都好新
Ching幾時出冊架

你來得太遲了

祖狗場場有十二碼射 意假溫室小花

屌你

祖超拜超
J咩大波拿 人地已經係巴塞既人
我地繼續睇賓周

賓周馬最撚勁

未算遲
黎緊轉會賣沾屎走可以睇迷沾狗哭喪

走啦廢占

低質user特別鐘意老屈
希望意甲手足大人有大量

紅色人渣維

期待暑假

拖舟第二契仔辛仔都係左腳仔
不過同意dybala幾好

夏天快來

好啦吓 串完我老死未

isco please 躝

今季，皇馬左閘干查奧僅僅得到了4次出場機會，其中還有3次是後備出場，對於對於這樣的現狀，干查奧近日在採訪中表示，自己目前的狀態確實達不到皇馬的出場要求，但是他還是對施丹不讓自己出場有怨言。

但是干查奧在接受葡萄牙媒體採訪時表示：「媒體上很多的報導都是假的，我已經完全康復了，並且已經開始了正常的訓練，如果這個時候我還沒有得到出場機會的話，那隻能說是教練的決定。我每天都在努力訓練，努力戰鬥，我永遠不會選擇投降。」

阿維 你今鑊真係要多謝我
啲正皮幾多

唔記得左仲有金童

渣維聽左呀笠係連登威水史未
而家半個連登都識佢
綠豆都要企埋一邊

行得走得已經偷笑
唔好話出場

施丹上任後，球隊經歷了4個國際比賽周，國腳歸隊後皇馬的成績也很好，取得了4場勝利，包括作客對馬體會和巴塞這樣的強敵，C.朗拿度還曾在對馬體會的比賽中上演帽子戲法。去年10月份的國際比賽日後，皇馬作客對陣皇家畢迪斯，也取得6比1大勝，此外9月份主場對奧沙辛拿，皇馬也5比2獲勝。

綠豆嘅地位我永遠都接觸唔到

世界笠水王

繼續叫渣維嘅會然=新來/細蚊仔
叫阿維=尊重/老手

攻守都癈哂🤦‍♂️

on9 渣維先係真名

幫緊你仲咬我

J擊王渣維一日9成時間都係記低會員柒事

佢未幫我找數

對佢太失望 反咬我🤦🏻‍♂️

先前就Gap王 依家就粒水王

話占占暑假會走嘅會然，禾真係笑而不語

我冇用舊登個名姐

你舊名係咩？

著拉隊波衫慶祝

宇智波

免治窩蛋飯?

矛錯

今時今日仲有人推緊

呢次岩聽

原來係你

有矛link

周不時又比人推返上黎

渣維講架喎

我應承左gap王唔再叫佢笠仔

叫笠王唔叫笠仔

不了 反cup包包個日講好左

又是月狗條仆街

撐

你同佢一齊食屎啦

冤枉牙

同佢打架

渣維嚟左之後呢度熱鬧左

收皮啦月狗

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

狗

皇區三大支柱：渣維 綠豆蛇 笠王

笠你妹

係 粒

粒你妹

叫返gap王囉

叫靚仔！

牙笠個po重未爆

Gap王好多個post

食屎未

一就幫我今日內推爆佢 一就唔好再嘈

是咪有咩誤會

等你一周年及兩周年時會搵人幫你大事回顧

上火

綠豆級待遇

綠豆仔就黎3周年

原來已經幾年

兩年半了

但冇左藍色人比link, live post硬係差咁啲野
on99王幾時先過黎

同埋今季連登皇迷最緊要求棋靈王出手／收手先可保平安

佢尋日燈左葡萄牙

各路皇迷一齊回家

一齊迷占

屯門咁多皇狗
綠豆仔
笠水
馬些路
我都係

下一秒開始 再講粒/笠字 生痔瘡上面 生一世

咁你真係喎

食幾粒綠豆清下熱

統計 皇區手足住邊區
屯門 我 綠狗 祖清 shortwave(以前）
天水圍 阿頹

綠豆既話到底要食幾多粒

煲水啊你老味

悶

到底幾時由阿禿變左阿頹

一齊追擊月狗 deal?

改返😏

好驚 笠水先

等生痔瘡啦你

痔瘡既話 到底佢要生幾多粒

一星期一粒

想打架

瑞和街體育館

唔啦
唔想受傷
夾返錢俾你

Gap王讀完PhD係咩

以後一句抽晒兩個

屌你老母月狗 日撚日撩事鬥非🤦🏻‍♂️
無眼睇 轉頭又會話我撩你先😴

無啦啦call馬話要J kick我又係我撩你啦喎

你自己爬文啦 費事再提

係啊係啊

係咪要打我啊咁

唉🤦🏻‍♂️

咁多屯門人
我都係

原來咁多新界西人

新界西

邊度

有冇人住新界東？

Me

西班牙後防碧基在周二國際友賽作客以2:0擊敗法國後，表示不喜歡皇馬的價值觀，不過據西班牙《馬卡報》報道，西班牙足總對碧基的言論甚有微言。

咱們都是牛屎鄉下佬兒

上星期去沙田同fd食野 好撚多人
如果住真係不了

香港邊到少人

馬灣 天堂

俺北區人

你去新城市？新城市比大陸人佔領咗，我住嗰區都好少去

有去 沙田冇想像中咁好

馬卡報

其實條仆街咁撚多野講 講撚到自己咁有風骨
應該退出國家隊呀嘛 咪唔洗同皇馬球員合作囉

碧基好似有講過18年世盃之後退國家隊
之前都有貼過出嚟

咱們都要騎牛務農

你住天水圍咩站落車

新西人騎🐂出城

北人 要轉巴士

天恆果邊？

YES

我有個老友住天恆 遠撚到🤢
夜晚食宵夜多mk又柒又智障

事實黎 無意見

thx

不如天水圍摺左佢啦
廢老多 又多痴線佬🤢

幾時返黎呀

仲有一堆領匯商場
住入面都唔知有乜野好
除左我最入面無咁多人之外

十年都唔入天水圍一次

我捉摸唔到天水圍究竟係一個咩社區

你沙田柚？

大量窮人既地方
屋企有能力我想住公屋咩

荃灣

唔係貧窮問題
係啲人唔知想點 林林總總🤦🏻‍♂️

5

太撚大個社區 人太撚多
正常人個比率自然小

交比你統治
天水皇帝

間唔中都會入天水圍
其實覺得同其他區無咩分別

不了 我垃圾 打交都唔敢

而家差唔遠啦 領匯無處不在
人既問題係難見到D

我天水圍西鐵站出入都見唔小無文化既廢老成群沖上車 其他區有都係小貓三四隻 天水圍就一班

真渣維？

其實好大分別
成個地方好似得住宅咁 周圍唔係車就人
個社區有啲夾硬砌出黎嘅feel
入到去feel到好悶

佢係我隻狗

的確係得樓同商場 仲要全領匯
唔係你一個區點會住到咁鳩多人
但我真係唔撚明點解天南天北唔分兩個西鐵站

天才食撚屎

又單單打打

你背叛阿jo

打打打 好撚好打呀？
你班撚樣咁撚好打佔中又唔打警🐶

多啲出去元朗行下喇
元朗正常啲 雖然多大陸客

無單打 me真垃圾

一出就出九龍啦屌
好似D撚屌MK仔咁一世都走唔出屯天元咩

近呀嘛
我多數去旺角 銅鑼灣

過黎收集你地既犯罪證據
到時逐個清算

我想回家好耐了

阿joe>連囝

阿維>all 手足
除左我

天水圍讀咗6年書

邊間

天水圍好似空氣特別差咁

日日返u經沙田好似玩障礙賽周圍避喼
沙田廣場又多藥房
係市中心交通方便囉

天水圍d輕鐵同屯門d輕鐵兩回事黎
天水圍輕鐵同巴士爭路
以前去濕地公園落左大欖隧道入左天水圍之後真係等燈都等死我
唔似屯門雙線行

屯門地方大 空氣好
最緊要係有我呢種型男

中大

粒水型男

都係型男
Btw你仆街再講小心生愛滋

大佬sor

同我講有嗨屎用咩 同渣維講

唔差嗰間

熱刺領隊普捷天奴表示不會到巴塞執教，因為自己是愛斯賓奴球迷。

今年暑假有冇咩big name 值得期待? 世3 大巴乸? 不過擔泥賴死唔扯買乜都假

好mk 呢到

唔想有期待
原班陣容走丹尼同沾屎ok

問題唔係等燈 係要去晒咁多條村先

老老豆豆 原班留埋占士
補兩閘防中就算了

無人提走馬 雖然無乜可能
但嗌下都好啊

你個名

西班牙《阿斯報》報導稱，哥倫比亞球星J.洛幾乎兩隻腳都踏出了班拿貝球場，因為施丹下季的陣容中沒有他的名字。如今歐洲很多球會都看上了J.洛，其中有7家對J.洛非常感興趣。

Happy

皇po名叔渣維
細細個做cd rom就聽過你個名

點解牙笠仲蒲咁多頭
吾系笠水王泥㗎咩？

Isco: "We've got the team to win LaLiga and the Champions League"

之前潛左一排又可以上返水了

干查奧：我目前不達皇馬標準

葡萄牙左閘法比奧干查奧在皇家馬德里被投聞置散，近日他本人亦承認自己目前狀態在銀河艦隊難獲機會，或重返祖國效力。
干查奧自2011年加盟皇馬以來發展平平，歷任領隊都未有把他視作必然正選，至他早前接受《馬卡報》訪問時承認留在皇馬難有發展，將考慮離隊他投：「目前我的狀態難以在皇馬立足，我希望下季可以重拾最近水準。我與球隊到2019年才約滿，如果他們想留用我當然最好，若不的話我會選擇自己的路。或者重返葡萄牙可以讓我重返最高水平。目前我不達皇馬要求的水準。」
這名29歲的葡萄牙國腳指自己在西班牙發展雖不如意，但不會就此退役，「我想在最高水平的賽事多踢3、4年。我知道我可以的。」（）

加油呀金毛
皇馬唔用人不如放佢返葡超好過啦

邊個想占士走邊個就係鬼

但歲月最清楚
占士最好波
曾狂射世界波將懷疑打破

係 最on9果位

出左名迷占
成日曲線想反占
同月狗一樣

懂不懂規矩
係呢度係唔可以抽水

邊個抽gap王水邊個就係鬼

冇錯

迷伊表示想留占士........做後備

不了 粘屎仆街死/俾ISIS炸死

歡迎巴塞朋友cap圖

黑b幾時過左黎

有咩唔順超入黎屯門傾 我搵隻牛接你又點

Ching 佢戇鳩ga

不了 瑞和街ok?

屯門我地頭 出出入入要幾千人郁 太麻煩

黑b係高登

你咪係囉
分身9

叫宇清入屯門搵你
你book定場

樓豬獌狗

屯門係地頭洗乜bk
過左轉車站就係我睇 你叫佢入到黎算

係死獌狗

你地頭？
屯門碼頭安定友愛置樂市中心我睇哂既

你是賓周馬
我是神占
怕夏天一到
彼此說BYE
看著皇馬亂鳩買金童
誰又有權不理解

看阿辛斯奧
亂鳩踢波
伊斯高的禍
施丹太HIGH
盲目去護送
看不及看占
秀麗完美的腳法

轉車站之後全部我嘅
遠至龍鼓灘 近至黃金海岸

堆填區交畀你

完全睇唔出咩歌

到底乜歌

郵差

郵差都唔識
好多小學雞rubbish

迷沾rubbish

睇到你是我是仲以為係MK快歌

冇人識
睇來ME老了

紅色人就想要

今年來投我皇名單:
Dybala 70M
Hazard 100M
摩洛哥件乜鳩樂天 40M
Kante 50M
Alaba 80M

呢首填得幾好，係伊斯高嗰句唔岩音

未到

G持

用返王菲口音

基沙文黎皇馬我book埋場挑番宇城飛機幫gap王報牛又點話

又講

講啲幾乎冇可能嘅野

今年世三/DYBALA是但一件黎我皇
我係烏溪沙自刎

基利安洛天起碼70M以上

你住烏閪沙薑遠？

Dybala好撚型

貢丸

使唔使騎馬出城

我屯門西楚霸王

艾斯高指皇家馬德里今季走勢凌厲，大有機會連奪西甲冠軍及歐聯冠軍。

皇馬有望繼2012年後再度拿到西甲冠軍，不過他們要面對巴塞隆拿的挑戰。

此外，他們在歐聯8強遇上拜仁慕尼黑，若可過關有力衛冕。

艾斯高說，現在皇馬的勢頭可以衝擊雙冠王：「我們今季踢得很好，以現在人腳足夠去衝擊西甲及歐聯冠軍。我們永遠都不缺乏鬥心，可以應付任何對手，希望把錦標帶回馬德里讓球迷瘋狂。」

躝

莊閒都未分到

占屎躝

走啦哈美斯

今年清洗名單
沾屎
擔泥
賓周

Fuck you ar

阿維你地獌想要邊個

阿維想要占士想左2年

獌狗維

諗起都開心

清返啲靚number出黎俾人用

吹水新聞笑而不語

皇馬依d小球會容不下天才占士

呢三件邊有人會要

中甲都有既

Yes 真係覺得吹水
邊有7間咁多 有1間對佢有性趣都偷笑

早幾個月先傳完沾屎去支那

反占食撚屎

占

據西班牙媒體《阿斯報》的消息，施丹已經在考慮下季的建隊計劃，而他的計劃之中沒有哥倫比亞球星占士洛迪古斯。

明智

《阿斯報》指出，J.洛的離隊將改變阿辛斯奧的位置，這意味著阿辛斯奧將會獲得大量的機會。今季，阿辛斯奧已經攻入了8球，這也讓說服了皇馬，讓他下季留在皇馬，擔任起一個重要的角色。雖然，很多球會都想簽下阿辛斯奧，但是阿辛斯奧本人的想法很清楚：留在皇馬，取得成功。

西班牙人好波

呢個世界係冇公義

沾屎離隊+伊斯高續約既話
g持永續佩狗

利華古遜門將賓特尼奴對於皇家馬德里的欣賞非常意外，認為可以和皇馬拉上關係是球員的榮幸。

德國傳媒消息指出，皇馬對於賓特尼奴頗有興趣，可能在來季簽入這位25歲門將。

此外，皇馬也看中了曼聯門將迪基亞及車路士的泰拔高圖爾斯，兩位鋼門都有可能被挖角。

賓特尼奴說，很高興和皇馬拉上關係：「能夠和皇馬拉上關係是我的榮幸，不過此刻我一心為利華古遜效力。」

賓特尼奴去年已經引起外國球會注意，今季再有新轉會傳聞傳出。他為利華古遜在本季德甲踢足25場，有4場保持不失球。

有4場保持不失球

倒米

25場，有4場保持不失球

隊波好耐冇意粉了

有冇清喜歡打架

唔係花拳繡腿果種？

懂不懂規矩

你不懂規矩？

唔俾打架？

上面咪講左皇區嚴重傾呢啲話題

西班牙幫

打交 綠豆

嚴重傾姐係可以傾?

手快打錯 係嚴禁

渣維幾時約戰

禾粒水

尊重少少好啵 渣咩渣

仲有邊個未比正皮 阿維第一post
聽晚7點羅湖等 幫阿維洗塵
仁k團

西班牙人真係大晒

Book咗場未？

我老死開 留左女同vip房比我
酒水半價

想join
不過禾唔sick路 gap王嚟瑞和街接我ok?

羅湖等呀 死盲撚🤦🏻‍♂️

#11S_Kagawa • 6m
邊撚過揸維？

阿維

新會然阿維

廢到

你估個個好似你咁出名 個個識咩世清

含撚未呀

禿頭仔師兄

比啲尊重好啵師弟🤦🏻‍♂️

近日，拜仁主力門將紐亞不幸受傷，預計將缺席兩週的時間，按照計劃將能參加與皇馬的歐冠盃比賽，不過皇馬中場卻奧斯則在Twitter上回覆說，希望紐亞不要著急復出，慢慢養傷。

紐亞是在訓練課不幸左腳受傷，但是傷勢不是很嚴重。身為國家隊隊友，卻奧斯則在Twitter上送出祝福，但是話鋒一轉。他寫道，「早日康復……但是不要著急復出。」

卻奧斯的言下之意很簡單，希望紐亞不要參加與皇馬的歐冠盃比賽。

腳仔

不過禾地有賓周馬刀吾洗京舉手啦

卻老 好幽默 2017之後又黎多單😂😂
行為完全同佢個樣相反

偽毒

有個希望都好

卻老懶幽默

呢d先真毒
網上串串貢 一落場就

矛喇

7比1果個好笑

笑西🙊

美帝

第一眼睇錯以為牙朗拖住正氣

的確係

拖住又要同你講牙

兩條友都未結婚有喵問題

牙朗的秘密情人

尼馬跳槽黎皇
我抽一個皇區會然幫佢含都得

訓啦柒頭 9up離曬譜

貼錢都唔要喇 呢條撚屌

g_bald11迷屁狗黎

大家好
成日來睇皇但啲時間好夜

又熱又屁

J個FB係咁J摩直同禿

有波睇未

佩狗比人話佢造假新聞 仲從中影響安察洛提同拖舟排陣

【體育】近日，皇家馬德里會長佩雷斯被踢爆付錢予一個體育新聞網站，發放假新聞去影響球證和教練，以及為球隊所有不利新聞「漂白」。

西班牙傳媒報道，皇家馬德里會長佩雷斯（Florentino Perez）出資30萬歐元，的主理人迪柏祖（Alejandro de Pedro）去發佈批評球證和支持皇馬球員的假新聞。

除此之外，佩雷斯更要求網站的假新聞，要令現任和前任教練施丹和安察洛堤蒙受傳媒壓力，從而影響他們的用人和排陣。另外，佩雷斯也會利用網站去壓制所有對球會不利的新聞。

據知，佩雷斯是透過手提電話的SMS去指示迪柏祖，而這些對話已被公開。要是事件屬實，佩雷斯或會面臨刑罰。現時，網站已關閉。

好低汁

佩狗out

踢走佩狗

唔係巴西隊 我連足球都唔會睇

BTW 咁呢個有尼馬我先講下姐

佩狗大撚把錢連條賓周都未使坐，幾時輪到佢

好掛住佩狗打手

禾都是新皇迷

這晚在街中偶遇心中的占
兩腳決定不聽召喚跟占歸家
占占的腳風
不可飛撲嗎

貪心的呀禿
竟敢擁吻他

摩佬依加係邊

如果只有一個坐監名額
寧願佩狗坐好了
賓周放落後備啦

曾經作為葡萄牙國家隊的主力左閘，干查奧以出色的助攻頻率和飛快的速度聞名於世界，但伴隨著此子的，並不是這些技術特點，還有林林總總的傷患。

今季，干查奧絕對是傷多於踢，腿筋和肌肉的傷患使其一直遠離比賽，不僅無法為同為左閘的隊友馬些路帶來競爭，甚至無法獲得主帥施丹的重視。

事實上，在2011年夏天從賓菲加來投後，干查奧一直未有得到歷任皇馬教練的重視，一來是馬些路的表現實力相當穩定，二來是這名葡萄牙左閘的球風屬於攻強於守，不時忘記後衛的身份。

不幸的是，現年29歲的他，近年開始迎來不同程度的傷患來襲，使其得到的上陣機會大不如前，甚至在2015年夏天被外借至摩納哥發展，而不少媒體則認為，被借走的舉動意味著這名葡萄牙國腳的班拿貝生涯步入尾聲。

鳩UP有個譜呀
班友小學雞冇睇波?
搵毒撚守住洛一招
都唔搵細路
你就知咩事啦
篇文講到細路防守好撚店咁
不過今季拿祖打起
毒撚又距離出場越黎越遠

拿祖打中堅咪又係得啖笑

我反占

即係手足啦
反占之路絕不孤單

假皇

就選舉先比人爆大獲

買個球星返黎就冇人記得

Wfc
點都係佩狗當選 無人同佢爭

靜啦師弟 剛到埗就撩事鬥非

占士走左班迷占會否撤岀皇區

會長應該會留低 D分身就唔再開番出黎了

轉移目標 批鬥反占即至永遠

假皇可恥呀

阿維見字 應一應機 快！

再逼害我地迷占 小妹我第一個就批鬥你

分清莊閒

關於今晚仁k
一陣舊登pm我想要咩類型嘅女
我要叫fd留定

梨係老seafood

反占既女皇迷

我諗上面應該都唔少

大家今晚羅湖火車站等

唔去啦

夾返車錢俾你

唔洗喇 你好好反省下

反占本身已經唔可能係女

ON撚9

阿維你黎唔黎架 我fd留曬房同女了

幾時有波睇

今晚join？

叫宇清去羅湖捕你先

我玩緊了

本月歐聯8強首回合，衛冕的皇家馬德里將會大戰拜仁慕尼黑，德國中場卻奧斯倒戈相向揚言：「我未驚過！」

皇馬上輪淘汰拿玻里晉級，連續7季晉級8強，面對由前帥安察洛堤執教的拜仁，惡戰在所難免。對於拜仁對上13場取勝11場，皇馬中場卻奧斯（Toni Kroos）賽前表示：「我未怕過拜仁，如果要贏歐聯，遲早都要面對拜仁或巴塞。」

「在足球層面上，我永遠喜歡挑戰，也喜歡面對最強對手。」談到施丹與安帥的對比，卻奧斯不諱言：「施丹言論不多，從來不需要20分鐘講話激勵別人，但肥安就說得較多，也創造了和諧的更衣室氣氛。」

拜仁慕尼黑將在歐聯8強對上皇家馬德里，拜仁會長路明尼加說皇馬才是歐洲最強。

夠薑叫佢咪撚走
我搵力威啲徒弟係度等佢

7pm
你做乜鳩

我係女皇迷 不迷占也不反占
只想他安坐飲水機位置

7點咁早 起碼都11點啦

死雞蟲

玩住先了

7點去食個靚飯
返酒店執下個個look
10點起行

起個雙飛兩百二 你我哈哈笑

瑞和街街市下面都係E個價

叫埋宇清黎一齊玩泯恩仇

上到大6我怕佢落唔返黎(認真

坐洗頭艇

7點羅湖見啦 皇區手足

阿禿好似又傷咗 抖三至六個禮拜

頂 自膠 信錯咗愚人節膠post

恥笑開始

所以有時真係好撚憎愚人節
成日都要驚住自己信錯野

今日邊個都唔可以信

北上係真 今日幫阿維洗塵

James加油 永遠支持你
Btw 真名王下次開Post放係開頭ok?

留名睇遊記

慶祝渣維過黎連登

皇區所有手足都要出席

阿維今日做大爺

講撚到好似出冊咁

馬首是占

乜撚呀
北上大魚大肉 有妞兒陪 就做大爺唄

迷占手足join?

有咩節目岩絲打玩？

叫鴨

小妹陪你地唱仁k做咩

真皇留名

有鴨有g
男女都岩玩

差唔多夠鐘 你屯門友出咗門口未？

今日4月1日係反占日
要反到佢離開皇馬

到左上水
同阿頹 馬些路去買啲野飲
仲有兩個屯門手足黎緊

大家出左門口

碌柒，發覺自己冇哂人仔
有冇人知邊到換人仔抵啲？

叫gap皇借住先

我地去果間野港紙人仔 1:1 放心玩

拜仁慕尼黑主帥安察洛堤透露，早前腳趾受傷的紐亞傷情未算嚴重，接受過手術後，將可在稍後對多蒙特一役復出，歐聯對皇家馬德里亦可上陣。

據西班牙媒體《馬卡報》的消息，皇馬傳奇球星魯爾即將重返皇馬，4月初將跟皇馬簽署合約，成為皇馬的主席顧問。7月1日起，這名前皇馬隊長正式重返班拿貝工作，時隔七年重返皇馬。

冇黎嘅手足走寶
阿維真人好型 戴rolex

想督灰了

咪又係比佩狗撚

仆你個街 霸撚完個廁所未

皇馬陣中最快的球員是誰？巴爾嗎？C.朗拿度嗎？告訴你，都不是，而是皇馬後衛拿祖費南迪斯。

根據西甲官方數據統計，拿祖費南迪斯在比賽中的最高時速34.63km/h，他也成為皇馬陣中最快的球員。拿祖費南迪斯之後，位居第二名的則是高華錫，他的最高時速為34.59km/h；莫拉達跟巴爾並列第三，他們在比賽中最高時速為34.33km/h。

《馬卡報》指出，西甲官方統計的是這名球員速度的峰值，而不是這名球員在比賽中的平均速度，比如說拿祖費南迪斯，他的最高時速只是他的一個爆發點，而他可能僅僅跑了幾米遠。

皇馬幾名中場的最高時速都不快，卻奧斯、莫迪歷、占士洛迪古斯、伊斯高，他們的最高時速低於32km/h，卡沙爾米羅的最高時速則為32.51km/h。

C.朗拿度的最高時速則為33.6km/h，而干查奧的最高時速為29.2km/h。

拿祖

同省級官員打招呼先

華仔去左邊

出門口遲咗 你地去到邊？後join!

我同其他巴打揀哂囡囡開波，但見到gap仔同個大隻佬手拖手上左房

OK
食緊飯 9點返酒店 到時tg搵你

一睇知你認錯人
我地同啲女食緊飯

卡斯拿斯:因摩帥球迷等著噓我

週五，西班牙門神卡斯拿斯接受了《馬卡報》的專訪，談到了自己與皇馬的特殊情感，他表示，雖然一度被皇馬球迷狂噓，但依然對球迷充滿感情：「我永遠要感謝皇馬球迷。」

對於自己與摩連奴的關係，卡斯拿斯透露：「我知道有人因為我與摩連奴的關係對我有仇，他們總是等著在球場上噓我。那時候，為了球會的利益，我保持沉默，為的是避免在球隊不好的時候，球隊變成了馬戲團。最終我們進入了西班牙盃決賽，雖然沒有捧杯，但我們至少奮鬥到了最後一刻。否則的話，這將成為有兩個人的馬戲團，然後還會被塞進3、4個人，最後皇馬就不是皇馬，而是馬戲團了。」

卡斯拿斯表示自己永遠感恩皇馬：「這是一家我永遠會心懷感恩之情的球會，在那裡我完成了兒時的夢想，為我一生中的球隊效力，對此我只有感激之詞，為了所有執教過我的教練員、我在那老的體育城、新的體育城中認識的所有人等等，我會永遠把那裡當成我的家，我對其他球會充滿敬意，但皇馬就是我的家。」

卡斯拿斯也為拿華斯喊冤：「我不喜歡（球迷噓他）。我經歷過這種情況，不僅僅是我被噓，還有隊友被噓。要忘記這個，必須要有很大的勇氣。看看拿華斯上季的表現，我很難相信他不再世界上最好的兩三位門將之列。他上季贏得了歐洲最為重要的球會賽事冠軍，雖然歐洲足協和國際足協都沒有認可他，我不是說他是最好的，但至少也是第二優秀的。」

擔任皇馬的門將，是精神更重要還是技術更重要？「精神力量。當然你還得保持出色的狀態，在皇馬一年年保持狀態很不容易，但是精神力量是關鍵所在，你得在任何時刻承受批評，人們會去分析你的一切，你必須要強大。」

怎麼解釋最近8個賽季皇馬只拿到1個冠軍？卡斯拿斯表示：「因為另外一些球隊做得很好。當然這不是什麼好事。這種情況以前也發生過，另外的球隊贏得了歐冠盃，我們未能贏，結果被人問皇馬為什麼無法贏歐冠盃。現在皇馬贏得了歐冠盃，又出了新的問題：皇馬為什麼無法贏得西甲冠軍？這是非常困難的，巴塞和馬體會都非常強大。」

談到巴塞和皇馬的敵意，卡斯拿斯表示現在雙方的敵意比過去更深了。「或許是過去關係更加健康，或許是因為過去沒有社交網站，不是所有人都在發表觀點。體育媒體相比過去變化也很大。不過那時我們除了與巴塞競爭，還要與華倫西亞、拉科競爭。現在皇馬已經與巴塞鬥了8年了。」

卡斯拿斯希望在退役時，皇馬能為自己舉辦退役儀式，「如果時候到了，為什麼不呢？我不想說我不喜歡紀念儀式，因為我會一直對班拿貝的觀眾心懷感激之情。我希望幾年後，他們能打電話給我，讓我可以再次在班拿貝球場踢球。」（沙治奧）

好排住卡斯

人少少咪認左佢囉！

我上去揀女先了

偷步冇折
我識個老闆酒水女半價

諗住執多幾劑

冇袋落黎3樓搵我地拎

中國姑娘就是欠操

如果係咁幾好

聖卡斯

渣維同女上左房..

文員維

有皇馬依個金鑛 佩狗撚會肯走

無套中出

屌你咁撚快上房仲好講

見到gap仔食緊白果

你地去玩喇 我搵返阿維先

做主席啦

去咗打架咋

阿維做左文員仔了 你地仲講笑

佩狗: 留你係身邊先可以慢慢鬥死你

西班牙毛澤東

阿維見字應一應
去酒店門口等

唉屌早知唔跟gap皇
比公安周到 molamola.......

牧丹花下死 做鬼也風流

準備坐洗頭艇

走喇 班仆街星期六咁撚勤力掃場

傾好比兩萬人仔就唔洗坐十幾日 但好肉赤

抵啦 決定督晒你地灰了

阿維係咪仲係未撇？

文員仔挑選那位

唔戴袋抵啦

歐聯對馬體。。輸左一球之後。大量皇馬x佢

抵啦 背叛早洩

叫撚左你咪飲咁到
K都未唱就拉條女走

黑b別哭 輸場波姐

我一直都支持佢

拜仁6:0
利雲戴帽

應份

屌打我皇

佢今鑊唔係喊
死都唔得掂
文員維

抵啦 咁大個人仲玩咁放

仲要捱多三個月空窗期

牙祖又嬴

馬德里打呲gg

有波睇未牙 好撚悶

2215早場

阿gap冇介紹錯

好彩避開咗公安

屌你老母

皇家馬德里教練施丹證實，周日迎擊艾拉維斯的西甲聯賽，不會派遣沙治奧拉莫斯上陣。

失分

今晚

咁邊個入波

賓周馬

躝啦沾 恰高仔

佢有態果時我信架

不過唔知佢幾時有態

屌
仲要咁既態度
食屎啦垃圾沾

踢100場或者有半場波有態

坐飲水機坐到傻咗

驚高仔搶佢出場機會

皇家馬德里目前於西甲榜首領先巴塞隆拿2分兼踢少1場，周日主場對艾拉維斯即使輪換收起主將，誓必狂攻求勝，進一步向聯賽冠軍邁進。

係阿維on99晨早就醉左
唔識玩

Gap皇嫖妓專家

雲格的「前四即錦標」論久不久便會被球迷重提並「抽水」一番。不久今年首次挑戰英超的哥迪奧拿則表示認同雲帥的這個講法，承認英超競爭大，要殺入前四並非易事。

哥狗 綠豆蛇

文員仔

同果幾隻傻鳩一樣
日日訓教前都屌鳩全場中場老母

高仔唔夠班就要虛心受教

練波都出盡全力，高仔要學下野

忍唔住笑

同之前牙朗鏟牙禿一樣
認真練習嘅球員

練好控波先啦

全部識控波果啲都躝啦

依家係踢醜陋足球既鳩斬時代

覺唔覺迷沾狗最冇資格話拖舟冇戰術同負碌

no
唔入波唔緊要
有控球就可以j了

希望占士保佑我ls 5**

加油

molamola

伊斯高入6球
某屎得2球

我係你就唔講入球啦

不如鬥美洲盃入球數啦

都係個句
疤狗當年咁既人腳 拜狗我老母教都冠軍
乜撚野最佳教練

雲加好波
永續雲加

22場5入波7助攻
38場8入波5助攻

不過有控球
我j isco了

邊撚度5入波啊

原來國王盃有3球
你叻囉

反占用假數據可恥

國王盃咪好撚勁

起碼係對老西入波先啦

今晚同難兄難弟格狗一齊豬

我冇話過佢勁
都係果句 我鐘意佢將隊波既踢法用地面戰 短傳走位居多

但老老柒柒
鏝班人可能真係大多踢慣英超
冇拉埋身拎波既意識

踢出黎既都冇咩哥狗味道

Live post
[文員仔話收皮] 皇家馬德里 vs 艾拉維斯

雲加>哥狗

拖帥勁啲
簡單直接 大腳斬入禁區
屈頭槌呢飯夠做

今晚比哥狗教訓

反雲已經無用 雲加輸咪又係續約

賽前艾拉維斯教練柏歷堅尼接受了《阿斯報》的專訪。這個賽季，艾拉維斯在魯營戰勝了巴塞，那麼他們有沒有能力在班拿貝戰勝皇馬呢？柏歷堅尼對此表示：「對巴塞是第三輪，我們可以製造很多驚奇。現在是另外的階段了，情況非常複雜。面對世界上最好的球員，我們在進攻和防守方面都必須表現出色。」

柏歷堅尼稱讚了皇馬的強大：「很多豪門球隊都在等著挖那些被皇馬棄用的球員，何況我們。皇馬無論是集體還是個人水平都很高。」

在拜仁的賽前記者會上，安察洛堤聊了自己的皇馬生涯，表示他的皇馬生涯很棒，他也否認自己受到皇馬主席佩雷斯的控制。

用防反已經入到皇馬波

要破大巴一定要靠占士啲killer pass同遠射

馬高斯洛蘭迪bb

兩邊鬥緊一億like啊嘛
卡卡同碧咸都有幫手拉票

大哨 竟然連拿度都有

然咗

竟然連

拿度忠實皇馬fans呢樣野十幾年前已經開始好多人都知

牙笠出黎 我要隻揪

點

Book場隻揪ok?

上去羅湖打

牙笠我大佬

有咩搵我先

幾時比返名路路？

唔洗比了 路路經常潛水 浪費個名

唔好笑
明明之前一路都係對面贏緊
或者死佩狗走去買like

垃圾佩狗上淘寶

聽日考 今晚早埸都唔睇了

比比沾屎落石古撕

皇迷請支持apink

不了 寧願g持結衣

南豬

結衣

apink辣殺

正選
BBC
摩 isco
卻
拿 華 比 擔
卡

結衣仲辣殺

屌你呀

Why not both?

度度都有韓狗

睇左D相先知係乜水
韓妹黎講真係麻麻

Apink咁高汁

睇半場之後十卜雲加

G

雲爺爺教訓哥狗

Gap蛇 綠豆蛇又輸 我地迷雲又然

占士有得出場已經係佩狗控制既鐵證

出左6c信了

佩狗食撚屎

apink係韓國都好霉啦
南珠仲要公認樣衰

妹妹下啲技術真係一流，防守次次訓身跑返去

依啲咪態度囉

垃圾沾同丹尼漏is shit

猩猩個態真係好差

妹妹今場過人過得好爽快
唔再妹妹下

開心埋今日好啦

摩迪中左邪咁

雲加止血成功

沾屎上身

靚過好多人啦wor Ching=.=

泡狗食屎

認同請分享

我聖

佩狗打手？

我是阿粉狗

皇馬與艾拉維斯的比賽，銀河戰艦依靠賓施馬的入球，在第31分鐘取得領先。不過法國前鋒的入球，在賽後引來了西媒體的質疑聲。

《馬卡報》的球證專家安杜哈爾表示，賓施馬的入球屬於越位。事實上，慢鏡頭也顯示，賓施馬在回接皮球的時候，處於越位位置，所以球證應該吹罰賓施馬越位在先。之後，賓施馬傳給了卡華積，卡華積又回傳給賓施馬，賓施馬破門得分。安杜哈爾說：「在這粒入球之前，賓施馬已經明顯越位了，所以這球屬於誤判。」

2-0

碧基又可以出黎吠兩下

投票 keyword 定kiko 正選

禾拉隊欽點
唔需要投票！

又紅人一件

馬德里政府又做野

格狗會攞牌唔意外啦
出名死矛西

睇拖舟個po話打中場控球好重要
我笑撚咗

最重要一定係斬波同射波
打中場要一腳波已經夠

你識嗨咩

想打架？

你同啲小朋友打喇
我寧願比宇清打

馬德里打比 國家打比輸晒
5分優勢輕鬆冇晒

咁你又唔去

呢兩場win到我幫笠子報牛約宇清比武都得

佢好暴力架 唔好呀

有無巴打黎緊會去睇皇馬對拜仁場波?
我上官網 非會員無曬飛
有無巴打有會員可以幫手睇下仲有無飛

Isco個pat好好J 好大

有得j好j 就黎走了

你走先

咁買佢番黎托咩

自膠
唔洗理我

hi

on撚9

唔發火當我死？
出黎隻揪

屌你全家

如果c朗做隊長會點

佢已經冇屌隊友好耐

係就係冇咁多波入架啦
起碼尋晚都見到佢有一兩下過人

精神領袖

有無手腳覺得尋晚isco有光頭影子

現場睇Isco個pat扭動好正

識控識扭有撚用咩
中場講一腳重炮架

半單刀猛虎射球.gif

仲要係禁區外 禁區內唔計

isco 窄位勁ban

伊斯高全場攔截11次
卻奧斯5
摩迪 0

摩笛下場對leganes抖下啦
好似都鳩左成個月了

迷伊了

有冇人知新加坡咩台有西甲同歐聯

做咩單單打打先

伊斯高今場攔截數據
作為一個攻中 真是好可怕

好似條垃圾沾咁咩，場場控失十一次

Dispossessed per game
James : 0.5
isco : 1.4

因為沾屎連波皮都冇得掂

isco 一個人打曬前中後

邊有啊

戇鳩
中場講射波架
講咩攔截

迷占不願面對

盲反

明眼人都知占占最適合皇馬破鐵桶陣

占士坐下就有錢收 有盃捧
粗重野交哂俾伊斯高呢d勞動階層得啦

最扭得

Arsenal boss Arsène Wenger will be offered the chance to take charge of Real Madrid this summer if Zinedine Zidane leaves. (Source: AS)

雲加又然

雲yeah yeah

吹撚到

唔諗戰術咪ok lo

知道華仔傷情未

中間嗰個乜水

請食飯個大陸仔囉

帶唔帶埋奧燒先

呢件係咪渣維

如果成真 爺爺一定帶埋奧燒

唔係

準備好四月爆肝之旅正式開始未

阿朗今季48場38球13助攻

有咁多球咩？計埋國家隊？

點解拖舟會走…

唔計國家隊嘅話：
阿朗 33場22球11助
拉隊 29場10球1助
猩猩 23場9球3助
達仔 31場13球3助
賓周 35場15球4助
Isco 28場7球5助
James 21場5球7助
卻老 34場2球12助
細佬 32場2球7助
積仔 30場1球7助

唔講咁多
除左拉隊 邊個先係大佬？

我腳

21場勁過30場

積仔躝啦

高效james

屌你老母 夠膽計分鐘
達仔31場 有幾多場係80分鐘先出場

以前提子好頹個陣阿朗成日入唔到波
今季入左咁多

腳仔幾多助攻係死波同埋靠拉隊刷返黎

有幾多球係d垃圾西盃刷返黎
同伊個d 含金量極重/燕梳球邊有得比

主席出黎舌戰群雄未
我地而家賤過地底泥

駁唔到

屌 懷疑比比被迫害
點睇都唔似有傷 之前點解冇得正選出場
得罪講句 佢仲係全盛時期

主席度緊橋

阿維 睇左醫生未

我黎救世啦

頭髮未係全盛時期
仲有得再生

典牙負碌jai

之前久休復出 原全認唔到

要救世就唔好再傳波比賓周 100%斷攻勢

華拉尼是否舊傷復發？施丹透露：「他是在同一個地方又受傷了。不過傷情不像三個星期前那麼嚴重，我希望他問題不大。明天他接接受核磁共振檢查。」華拉尼的傷病是不是心理問題？施丹表示：「我希望不是心理問題。他跟我說情況不嚴重。」

干查奧狀態係咪真係咁差
琴晚擔泥佬都做到正選左閘
冇理由干查奧唔得

賓施馬帶領BBC以及皇馬前進，這是皇馬對艾拉維斯這場比賽給人的印象。法國前鋒不但找回了入球，也找回了延續性，而施丹也為賓施馬在隊內發揮影響力而高興。

擔泥佬右閘 華仔傷出換積仔佢先去左打左閘咋

正義一定係被逼害既一群

HaHa

阿維 仲未訓？

等緊report寢食難安

伊斯高堪稱皇馬的「吉祥物」，最近400天，只要伊斯高正選，皇馬就不會輸波。上一次伊斯高正選皇馬輸波還要追溯到2016年2月27日，當時皇馬0比1輸給馬體會。自那之後，包括今場對艾拉維斯的比賽，伊斯高正選26場（上季6場，今季20場），皇馬都沒有輸波。而各項賽事，伊斯高上場30次（包括正選和後備登場），球隊成績是25勝5平。皇馬今季輸給西維爾、華倫西亞和切爾達的比賽，伊斯高都沒有上場。而伊斯高上過場，球隊輸波的比賽，也要追溯到去年4月份輸給禾夫斯堡的那場。

伊斯高稱神

施丹的皇馬，已經習慣於創造各種紀錄，這一次，銀河戰艦主場3-0擊敗艾拉維斯，又一次創造了屬於他們的紀錄。

皇馬又一次收穫入球，已經連續50場各項比賽收穫入球，這是西班牙歷史的新紀錄，換而言之，皇馬成為第一支連續50場比賽收穫入球的西甲球隊。上一次，皇馬在正式比賽中沒有入球則是去年歐冠盃4強，當時皇馬0-0戰平曼城。自從那次打和之後，皇馬開始了瘋狂的入球之旅。在過去的50場比賽里，皇馬取得了133粒入球，失了56球。

88了疤

迷占又輸

我占唔介意同耳屎鳩聯手

占士仲有資格講條件

不了
我伊斯高唔需要占呢d負累

進攻就係最好的防守

伊斯高想踢得好
必須靠占士

有排j

ISCO BB

Casemiro has hailed Real Madrid team-mates Luka Modric and Toni Kroos as boasting ability “almost the same quality as Zinedine Zidane”.
中場鐵三角

開始奶袋底

isco開始向全盛天使級數進發
扭人推進果幾下
如果高仔順利接到班，將來中場三／四核應該都唔使點加強，收返班青訓防中後防返黎就夠

高仔完全有potenial
但要留得住佢先得

如果全部都可以好似古迪咁愛皇的話

巧耐矛聽過渣維鳩up
阿維典睇高仔

阿維9up都好聽

問下小白有咩意見先

佢最愛應該係摩迪
BTW isco唔會只係全盛迪馬 有過之而無不及

唔通問你咩
梨剩系sick粒水

識波帝冇過黎

不懂規矩🤦🏼‍♂️

又蝦笠子😡😡

迪馬同伊斯高兩種踢法
而家最好伊斯高頂摩迪班 拍卻老同米路
高仔阿辛同洛蘭迪做輪換

施丹：想同艾斯高續約

如果講正選
全隊真係得摩迪可以係小範圍內扭波過人
有埋伊斯高同高仔你諗下D突破勁幾多

叫閪左你班閪仔幾閪多次
係皇區就唔閪講呢啲閪野 你係嗨要咁嗨樣
你話閪唔閪

舒服又乾淨

我覺得今季c朗突破都好過前兩季

高仔無食水煙

粒水狗

g

阿維你做邊行
日日都咁得閒9up

it狗

多唔多女

it狗

我都係

it 狗

好彩我唔係

個個去曬拜佩狗山 矛人講野

Breaking: Raphaël Varane is expected to be out for a month and will miss the derby, Clásico and the UCL matches against Bayern. [MARCA]

on99

提早放暑假

香港時間4月3日下午，皇家馬德里一線隊舉行了一場對抗賽，參與合練的林良銘被安排在了前鋒位置，獨中五元，率隊以9比7獲得了勝利。在皇家馬德里賽後的評選中，中國小將當選了最佳球員。

佩狗打手

佢本身踢咩位

辣殺黎
返去踢支那u19定唔知u21
踢得好差
本身對佢好有期望班支那人屌晒鬼

所以華利祖返黎點會冇得出
皇馬後防個個都玻璃

為左支那市場only

阿朗

咁但係伊斯高冇高速反擊果一飯呢

又傷一個月
重點賽事又係要睇比比大哥

笑撚死 準備又要睇利雲撚鳩屁屁

拖舟不如排21214
c7 b11
isco
kroos modric
米路
m12 拉隊 華仔 積仔
咁樣好過出bbc

唔出契仔邊有人幫光頭佬含撚

班友咁玻璃
我唔信呢幾場無人傷

岩呀
BTW 而家隊波唔係打中央突破 係打邊
咁玩咪姐係433 isco正前

中間爆破

照呢排既狀態
出賓周應該好過bale

其實宜家差左，右閘，防中後備
有邊d人有機會買到

左閘: alaba(最好不過應該買唔到)>祖記Sandro>gaya>Kurzawa,azp我覺得呢兩位都唔錯

右閘: 唔清楚有咩勁人，但係唔想再見到擔泥

防中: kante(又係冇可能)>摩洛哥防中？>Weigl ，收番洛蘭迪都ok

中場: 全部留就最好，或且放James,要verratti ,btw isco is the best

翼：Hazard >reus(玻璃人)>Bernardo Silva
其實最好就迪馬

前鋒: 達仔唔走就唔洗諗, Dybala>阿古路,奥巴美羊(我覺得兩個都差唔多)>kane(幾好波，但英人不了) 仲有小豆

睇狀態，一定係要正氣路要猩猩
最多放猩猩後備落去搏下硬爆人

isco 打cf應該唔差

中場放占is ok
唔洗買 比多d機會高仔辛仔仲好

老老實實 辛仔後呢半季好令人失望

而家比你放左隻迪馬上去反擊
朗哥都追唔撚到啦

出親都左翼

咁少出場機會 唔好寄望一個後生仔做到d咩

呢樣真

前鋒要基利安洛天

前鋒要基沙文啦 後生又有腦又靚仔
成個白馬王子 岩曬皇馬
唯一缺點就係係馬體踢

吹到咁大不如買利雲啦 世界最TOP中鋒

買撚哂成個球壇

買哂MSN啦屌

其實azp右閘黎
同拿祖個情況差唔多

除左大巴奶，其他貴球星唔洗買啦
頂多買多個左閘同細路爭下波踢

但係要賣人

果時最想留小豆係到 但連安76同卡斯都比人迫走埋

有離心果啲賣哂佢就啱㗎喇

都冇出

想開新post了

沾屎躝

皇馬容不下占士了

派左膠了

James out!

Isco>>>>>>James